今時今日咁多左膠嘅原因全靠咁多間大學嘅社會科學部

仲有哲學

基本上好多人文學科都係左翼壟斷晒
歷史哲學社會學

今時今日咁多建制全靠咁多醫療專科
咁多港豬炒狗全靠商科

結論: 應該全部科執柒佢

事實係呢啲人文學科又調查顯示過
本身佢哋嘅意識形態就係偏左
為社會製造大量左癌

對社會冇利益嘅科目點解仲要浪費資源

製造左膠

又派膠，本身學科冇話左定右，正如做實驗得出結果咁。人文學科一樣唔會有故意偏向，只係你覺得姐，陳述事實又左右？

事實係呢啲學科大量製造左膠
就好似性別議題製造女權
社會學/哲學等科目製造左膠

巴打見識太淺

係你地唔肯面對現實姐

無晒左翼思想既話, 咁就變資本主義下既奴隸社會啦喎

條友真係up得就up......

話唔定佢好鍾意做奴隸呢

資本主義自由市場先至係令到呢個社會現代化嘅成功關鍵

召喚奶波魔巴打幫手貼共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華...

俾人壓榨應該反思下自己點解冇議價能力
反思下自己點解會俾人壓榨
自己嘅問題唔好賴落個社會度

左膠就係咁乜嘢都鍾意賴人哋

ok 你鍾意我唔會反對，只不過我唔會做
好支持你做🐶架

你要諗下你係咪真係想要一個咁既社會

無錢? 無社會援助ga啦, 食你既pagpag啦

佢地就算真係反思左自己點解俾人壓榨, 咁有咩用? 佢地可以改變咩? 當一個地方既人可以窮到呢個地步, 可以完全睇唔到任何改變既機會, 佢地賴落個社會度有咩問題?

呢個世界冇咁多真左翼推動革命
絕大部分只係純粹幫助維持緊現有制度令更多人一齊慘落去

好似綜援咁養懶人

你會唔會諗下，如果多d你口中嘅左膠入左政府做大嘢，政府會做少幾多大白象，少幾多柒事

連燈仔成日話正嘅北歐國家咪左傾嘅意識形態

如果個個討論同研究就變成咗左膠 會唔會太兒戲

樓主去讀下書先唔好掛住上連登

咁你理想中既社會，係咪就係弱者就俾人剝削到盡，綜援都無要食pagpag？

岩啊 大家都唔好讀書 上連登學習正確價值觀 世界會更美好

文化研究系好反社會喎

就係反社會先形成左膠

New left無疑係失撚左控，我以前都曾經係cultural 圈子，佢地既野係理想化但呢個社會真係要有啲radicalism 平衡下

當然我而家反對濫收移民同失控既積極平權啦，開口埋口亦都支那頭支那尾

但冇學術左翼同工運，我諗樓主而家呢刻都仲喺工廠OT緊做到嘔血都唔包醫保

讀書唔代表乜嘢
樓主明顯係喺學術界有認知先會指出學術界離晒地
現今社會惡劣到仆街
革命愈嚟愈難發生
就係因為左膠願意無條件接受難民
變相幫緊獨裁政權維持現狀

有冇諗過你OT係因為你做嘢做得慢

好似講到學術界好公正咁
之前個學者有晒論據證明黑人智商較低
即係畀學術評審界攻擊冇埋個title添喇

事實如此

柒事會更多

其實我諗左右數目都差唔多嘅.... 只係左果d特別鍾意出聲啫

左右比率係八比二
邊邊係左大家心知肚明

連登仔：唔啱聽既就係左膠

反墮胎=左膠

騎劫晒學術界

右膠：黃洋達、熱血之流

已經證明左學術界係冇公平公正
科學成日比政治影響
尤其醫學方面嘅科學

自然界法則弱肉強食

弱肉強食有咩問題

你要矮化自己為動物，唔係有智慧有文明既生命，咁係你自己既選擇，但你唔好覺得人地都好似你咁樣諗自己及同類

有無諗過你OT係因為資本家會係咁加你工作量

我係左仔

自然界淨係包括動物
自然界係包括晒萬物
共產主義已經證明人類唔係你想像中咁高等
仲想繼續堅持人類冇高低差別只會令到大家一齊慘
不嬲都話個個都心想事成呢個世界會大亂

美國個啲social science 入面嘅gender studies，black studies
同中學個啲都係專教左翼嘢，話女人/黑人一直被歧見所以要出黎反政府

學科本質上無左右
但教授有
而教授決定課程內容

平衡啲咩？
就係因為班左膠搞到咁大，極右先開始重新抬頭

呢個真係你錯
佢係話黑人genetically 智商低
呢樣係無proof

仲有學者左右取向會影響佢做研究funding
明顯左膠容易拎funding好多

搞到通脹
真係多謝晒

駛乜講咁多
根本成個人文學科都係
完全一啲都唔中立

嬲嬲豬

證明班左膠壟斷學術界謠言惑眾

有咩問題
又玩大愛？

屌你老母
哲學讀埋啲野超過八成都唔撚關咩左膠右膠事
你google下先9up啦

你係咪真係知哲學讀緊咩㗎

BBA ECON 出好多唯利是圖嘅仆街喎
夠右未？

但係哲學生產左大量左癌

咁人哋嘅調查結果咪為咗錢咪變得唔中立

社會科學真係一門戇鳩科，仲衰過讀旅遊同腳底按摩。

有咩問題呢
起碼人哋係真小人
唔通好似你哋班左癌做偽君子害人

垃圾馬克思

人文學科除咗心理學有可取之處之外
其他都係左膠製造機
人類學社會學文化研究

if a then b，但唔會教你防止a嘅出現或建構 a

因為讀過就知資本主義將大家變奴隸
其實仲有中間路線同中間偏右或偏左既學派
唔係只教馬克思，馬克思都比人插爆左

不學無術的loser集中地

loserarea

我右到仆街

呢度好多左膠

癌你老母 返去讀小學學下點分左右手先啦

哲學淨係得馬克思你讀咩傻閪

更何況馬克思寫咩你都未識睇啦學人笑

奈何連登充斥住大量呢啲人云亦云嘅懵撚 左右係乜都未識分就上嚟鳩噏

望下啲而家班哲學家

就係太多垃圾老師，教到班學生淨係識反政府。

哲學講個啲嘢成日都反建制
挑戰現有社會制度

個班人成日都話要支持LGBT、墮胎、大麻
搞到成個社會道德淪亡
點解仲要咁多人支持

讀完哲學先唔會變左膠

最多變痴線佬

Econ 都係社會科學
班經濟學家肯定係左膠

經濟心理呢啲唔計啦
講做實驗講數字嘅
反而成堆鳩吹嘅鳩噏嘅就好多人信

你又錯啦
social science先多 因為fundamentally 佢地既research 係grounded upon Cultural Marxism 同materialism
成班都係社會主義戰士 見到都唔開胃
Classical Philosophy 同左膠一D關係都無
實際上Hegel 代表 哲學傳統既終結而Marx係代表哲學傳純既反轉

可能傳統哲學就真係唔係
但係社會科學文化研究真係

咁廢除一切社會保障系統，取消公立醫院，永不派錢囉

on9仔
每個老闆都想以最抵嘅價錢，迫啲員工產出最多嘅嘢
你以為做完一單job可以抖下？
老闆照會叫你follow第二單，直至榨乾榨盡為止
人哋樓上嘅意思就係咁